抑鬱撚入黎圍爐

今日又加咗藥

食左有咩feel?

仲係好想自殺

覺得自己有
做乜都無動力 好攰

要係人面前扮開心好辛苦，明明千斤重擔在心頭咁

就算唔扮根本都唔會有人關心
根本無人留意到自己

我都食緊藥

因為唔想屋企人傷心 唔去自殺 但我想死

就算佢地知 都費事問同關心
驚瀨屎上身

其實冇人留意到係好事
我仲要比人屌
話見到我咁ge樣佢都唔想見到我

上年懷疑有抑鬱同焦慮
捱到而家終於頂唔順book咗醫生

屌又天光 好撚想喊

我還清屋企同女友既野就自殺，如果唔淆底既話

巴打食緊咩藥

肯踏出第一步係好事 支持你

失眠？

所以連交際都唔想

sertraline 你？

pristiq 100mg
brintellix 10mg
efexor xr 37.5mg
lamictal 25mg

巴打，每個藥份量幾多？

mg咪劑量

係 諗緊係咪要睇返醫生

想問你地係一開始係點睇心理醫生
係咪要睇普通醫生先

我唔知自己有冇抑鬱
淨係知自己日日都好唔開心
放工放學返屋企途中會無啦啦喊
喊到收唔到
坐喺公園自己一個哩埋喊

第日唔洗返工就會飲酒麻醉自己

人前好似好開心 返工有講有笑
但食飯會專登避開佢地 或者帶飯

好想完結咗自己嘅生命
生存真係好痛苦

返工放飯去咗圖書館抖
坐喺自修室忍唔住喊
但又就嚟夠鐘返上去做嘢

Pristiq係我既續命草

你快啲睇下醫生，襯仲喊得出

唔好等到鎖住自己果刻先睇

喊唔出係咪無得救

鎖住自己即係唔俾自己喊？

有冇朋友聽下自己講下嘢？

到病發，你會唔想同人接觸，鎖住自己喺房。到時就好厭世。。。

有冇睇cp

我宜家都唔想同任何朋友講。。。
間唔中都會鎖住自己喺房
連返屋企同家人食飯都覺得好吃力 好似要應酬咁

其實冇心理醫生，得精神科醫生同臨床心理學家，前者用藥物治療，後者唔會
如果經濟上負擔到，有幾間私家醫院既精神科都可以即刻接新症，直接打去book就得，睇一次診金藥費起碼一千
如果負擔唔到就可以睇普通科醫生同佢講你精神上有咩唔舒服，再轉介你去睇政府醫院精神科，診金藥費平但藥物相對粗d，同埋診症時間極短

thanks

你地身體會唔會好易病
我唔知係咪得我係咁

咁你就要搵搵醫生。
食藥可以令你好過啲

每次出門都係煎熬

好撚辛苦，上次覆診加左藥
但都係會失眠
情緒都係好差
而家癲到會自殘，覺得自己好得人驚

對咗精神科一年後自行斷藥拒絕覆診
覺得其實於我醫生作用唔大，食藥好轉覺得係心理作用多於實際化學作用

時不時都諗不如就咁死咗去算
朋友都唔想見，乜都無動力

但我聽一啲食過抑鬱藥嘅朋友講副作用都多
好似仲衰過唔食？

我係食到極依賴，唔食就真係好慌
Anyway，有人可以完全唔食走得出去，睇你身邊有咩support

愈食愈衰係因為較唔啱藥姐

好抑壓，每次發作都好有衝動自殺

冇咩support
自己

巴打嗰陣有冇話因咩事開始？

工作壓力
仲有好多因素

身邊就算有人幫你 真正幫到你嘅得自己
無奈人地比幾多建議我 我都係唔開竅

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看 （ ） 。你更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我反而係開咗竅睇透咗先會抑鬱
因為所有嘢諗通咗發覺實情係唔會有得解決
根本唔洗諗死咗落唔落地獄
呢個世界就係煉獄

Agger
好想返翻去未會去諗啲冇答案問題嘅時候

有時放咗工最想做嘅節目就係返屋企哩入被竇喊

係，好想摺埋，完全唔知生存為乜

失戀?

好似心入面有黑洞
依下同人hehehaha
下一秒走晒好空虛好想自殺
已經唔記得唔食藥咩感覺

完全一樣
我而家真係好想就咁死左去

好多野諗點解就唔會再有動機做
有冇睇過叔本華本作為意志和表象的世界
exactly講緊依樣野

有冇試過笑到一半
突然好self conscious
自己笑緊咩
之後好似連登lag機咁
死頂完出一出去
果種空虛寂莫感

女朋友有抑鬱，係復發，重要幾嚴重下
我唔知點樣幫到佢，覺得佢而家睇緊既醫生開既藥幫唔到佢，佢又覺得太貴唔想睇專科

點知自己有抑鬱
成日覺得自己有
有冇啲咩test可以做

有
空虛寂寞凍既感覺真係可以迫死人
有時放假想搵下人出下街
但又無朋友會陪自己
一個人出到去，無野做
一來會好想快啲返屋企，二來見到其他人有朋友陪
會覺得個世界淨返自己一個，好想衝出馬路比車車死
但留係屋企又大鑊
無野做，淨係係到攤屍
更加想死

成日自己一個行去睇海
愈睇愈想死
但成日諗得最入神果下
都會有船停係左緊
好似驚你會跳咁

點解我會無勇氣去死
我真係好辛苦
夜晚食野個時成日都會想一次過食晒佢
雖然我知其實根本就唔會死

I don't want to die
I sometimes wish I'd never been born at all
我淨係想自己一個消失

so fucking ture
如果當年係第條精蟲贏左咪好
贏一次輸一世

其實張國榮盧凱彤好勇敢
如果我知我自殺係會有人知
我一諗到全世界會笑
我就唔敢

有
好鍾意呢本書
赤裸表達呢個世界殘酷嘅現實

我之前都成日去海旁
真係愈望個海愈想死
宜家戒緊夜晚去海旁

好似愈明
愈明其他人諗緊咩
點解得我一個諗野咁復習

☹️

佢地有勇氣決定自己既生死
我死唔死，有鬼人理咩
根本我就可有可無，就算我死左
搵左個同我完全唔同既人去代替我
都唔會有人發現
不過都好既，等我可以靜靜地咁走

我淨係敢日頭去食幾支煙

但會變成d親戚小中大學同學

個海好多時都好平靜
望到個人好想回歸平靜
想自己同個海合二為一

話緊張你姐，可能個心唔係

多唔多人成日頭暈頭重同頭痛

exactly
有時諗自殺
諗諗下
都有依種感覺

其實笑緊你
我都後悔曾經笑過人
估唔到有一日要笑返自己
無法面對自我其實最痛苦

放假係屋企攤屍
攤攤下會覺得，死左其實都係長眠姐
都無乜野咁可怕
只係回歸平靜

已經半低燒半年
經常頭痛
理知好耐都用唔到

其實人生真係一場懲罰
好多人話有高低就係活著 先係人生
但其實人生不如意事十常八九
即係十樣嘢入面有8-9樣都係唔開心
咁我點解要活著？
有苦有甜至係人生呢啲都係自我安慰嘅bullshit
因為事實係 人生根本係苦難多過享受好多好多，係可以同痛苦劃上等號
如果我老豆老母早死過我而我又無伴無仔女，我一定會去死

但奈何太多包袱，放唔低，唔忍心家人為自己痛哭

反而唔洗比自己情緒再煩

要擁有必先等失去怎接受
原來自己都擁有過咁多野
咁多美好回憶
好似笑緊自己咁

唔好唔開心啦

我呢世人最憎呢句

點解唔可以唔開心，我有權唔開心
個個社會覺得唔開心係原罪
難怪強顏歡笑個d人往往通常係最抑鬱

exactly
成日幻想個天可以俾我exit game
完完全全消失喺呢個世界

完全同意
我預想到將來兩老走左
我都唔會再生存落去了
世界上唯二會分少少愛比我既人都唔係到
再生存落去都無意思

我

我份工正正係要賣笑
已經練成咗皮笑肉不笑 我真係好撚痛苦

我係果下真係笑但同時好悲

一講到呢度又好想喊
今日自己一個出去食lunch 俾同事撞到 夾硬同佢地坐低有講有笑咗一陣
最後自己走先上去圖書館又忍唔住喊
喊咗幾滴眼淚又勉強掛返住個笑容上去返工

之前做野好大壓力，成日失眠，之後睇醫生開左隻sertraline抗抑鬱藥俾我,無自殘無自殺念頭，而家都無乜壓力，我應該算輕微焦慮，不過成日會頭重重，行路果陣特別明顯，時好時壞

假如開心係一種選揀
我未試過成份卷全錯

x2

我通常都係自己一個食，但係舖頭貨倉食
成日食食下就食唔落，跟住係到喊
但又驚比出面啲同事知道，要無聲咁喊
好痛苦，成日都要扮無事

我
以前十年唔發一次燒
宜家發燒頻密咗
成日頭痛
瞓極都仲好攰好攰

或許咁講 唔開心先係開心

因為你有得揀唔開心

而逼你開心先係最唔開心

我都係自己食 但有時撞到都要焗住一齊坐
連嗰少少空間都冇埋

抑鬱同焦慮有咩分別
唔知自己係抑鬱定焦慮定兩樣都有

焦慮係驚ge放大
抑鬱係傷心ge放大

咁兩樣都有

好難淨係得一樣

連唔開心ge自由都冇

有無人可以教我發洩

目前由 pristiq 轉左做 atomoxidine 再轉 concerta plus chlorazepam 再轉 quetiapine 再轉 selegiline

淨係聽一首歌
不停loop
逼自己諗最唔想面對ge野

每一日都諗緊自己幾時死 好想自閉

日日都唔知係度諗乜 好無謂

工作需要長期都有cutter 跟身
都會有個念頭扮唔小心好無呢？
一野拖落手腕度好無呢？
返工對住人嘻嘻哈哈
放工得返自己就會好不期然"咒"眉頭同扁嘴
因為唔洗再對住人笑唔洗再應酬人扮開心
一放鬆個嘴角就會dup 哂落黎
係街等綠燈過馬路個陣都會有個念頭
行出去好無呢？一步咋好無呢？

At17盧凱彤自殺個單野喊左好多日
唔係因為傷心而係好似見到自己下場都會咁了就好驚

點解想死

+1

唔食藥可唔可以對抗抑鬱？
已經堅持左九年了，好驚捱唔住

逼自己面對我做唔到
好壓抑

我代左自己入佢度
明白到佢受到幾大痛苦
努力左幾多
先會行到依步

我日日都loop joey 一拍兩散果句
無法面對自我其實最痛苦
不過我又唔係許金山
我又有咩好驚
佢都未自殺

我淨係想停藥咋，食左七定八年，次次覆診醫生都三幅屁，係呃到日病假個下好
醫生話食得好低份量(100mg)，最好唔好停，停左翻發就慘咁喎

我返工唔會帶住cutter係身，只會擺係收銀個筆筒到
但最近我買左把袋係身，一頂唔順就會去廁所𠝹
流住血咁行返舖頭，然後好似無野咁止血、痴膠布

咩藥

覺得冇意義生存 日日生活好攰

有冇玩過doki doki
我玩完再灰多左好多日
但玩完我好明d女主角感受

Amisulpride

啱啱食個時話係新藥

無玩，但睇過人玩

42吋長腿都咁
我覺得自己係零
唔死都冇用

antipsychotics好難戒
有冇諗過自己taper down
或者轉藥再taper down

我都唔知自己算唔算有...總之做人好消極,一唔開心就成日想快趣啲...但又成日同自己講唔可以一走了之...咁真係唔知要等幾耐...而家啲人好長壽,我唔係想咁衰仔想父母好早就行...

好撚矛盾...唔知會唔會有一日勸掂自己乜都唔好理...自己上左山就算...但諗長遠啲又真係唔得,唔想有日佢地臨老先要出返去個勞動巿場俾人呼呼喝喝...所以話窮人打死都唔好生仔女,做人根本係種痛苦嚟...

大家加油 雖然我未去到要食藥咁嚴重, 但最近都好唔開心 不過每日盡量令自己開心D.

好想嘔

我都係，明明無食飯
仲要抖唔到氣咁

大家係點識分抑鬱同唔開心 ..
我各方面都唔錯,冇唔開心過
但經常諗自殺

日日都好想嘔
好多胃氣，個肚好漲

情緒真係影響晒成個人

冇抑鬱但有焦慮同強迫可唔可以呃計傾

隨便

搞到周身唔舒服 屌

自殺通常都係有事有情緒
不如意發生左自己接受唔到
死左就唔洗諗
唔覺得自己唔開心
有時都有問題
因為你有可能否認左
自己其實唔開心
抑鬱通常睇得醫生
都已經出左事
自己頂唔順

多謝各位巴打陪我傾計
好似唔係得自己一個係咁
搵到戰友

我都係，感覺有人明自己真係會舒服啲

有冇平嘅私家介紹 仲有幾個月先等到公立

如果唔係有班同病相連既朋友，我一早捱唔住

我都好迷惘
呢排真係冇咩發生,一切順利
又唔係會成日喊果種
但成日都諗起死
比如行過馬路,會諗
有車撞死我就好啦

試過同人講呢d野
冇人當真

we are not alone

未試過係唔會知依種感受

空虛感
我做得順反而更加想死
因為冇左目標

醫生要我入院
但我真係唔覺自己有需要入

入左院起碼出左事真係有人做左野

醫生要你入既，入左好似好啲

之前入過，都無用既，坐監咁

其實我以前都有抑鬱,不過醫好佐,而家得返焦慮同強迫
以前做Big4,最顛個陣試過係地鐵站大叫同俾經理迫到有自殺念頭
後來係工作做順手Appraisal又拎得高分好似無事
又後來離開佐Big4做佐一年野咁一切都好順利
之後就去到間香港好有規模既上市公司做AM,好多野唔識做,但又冇人教,自己又廢自己研完都唔識,結果過唔到Probation...
跟住呢一年一直係職場浮浮沉沉,咁多年黎讀書同做野建立既信心一年前毀於一旦.
同埋我每次擔心一件事都會諗好耐,可以諗幾粒鐘諗唔停諗到頭都爆
唔係我阿爸阿媽錫我,女友撐我我可能又會自尋短見
我知我呢d同大家比可能係小事
但都想講出黎呻下

p.s.有得罪既話大家唔好屌9我

比抑鬱困咗成個暑假
最近日日一朝早去跑步 跑到兩腳冇力先停
頂唔順嘅時候不斷同自己講 keep going never give up keep going you can do it
生日有規律 又健康 個人開心好多
大家可以試下 一齊加油

我明
我之前係大學做船王
之後一出黎做野
做大公司MT 比人 disciplinary 比你辭工
之後冇埋第二份工失埋戀
依家就算學返識第一份工唔識ge野
都補唔返果種唔開心

巴打(定絲打?)
人間有愛
多謝你俾我知道 I am not alone
由天堂跌落地獄真係好痛苦
共勉之

男定女都冇所謂啦
依家先發現之前可以係天堂
但都可以好唔開心

前幾年仲好外向好開朗
成日都同人嘻嘻哈哈 比人正能量
有咗抑鬱之後個人摺到仆街 唔想同朋友聯絡
唔想見任何人 演化成對人有驚恐
去到多人嘅地方會胃痛同出冷汗
好想快啲到目的地 然後自己一個離開人群

本以為係喺屋企無野做易亂諗
點知搵到工之後 返工仍然比呢種情緒束縛住
根本唔關係咪廢青事
可惜身邊好多朋友覺得我有咁嘅病係自己攞黎
係自己唔肯返工所招來

鬱嘅時候最鐘意藥溝酒
然後宜家記憶力差到傻仔咁

心好煩 連呼吸都覺得煩 想死

我好攰 成日想有意外令自己有得死 成日拎人地同自己比較 之後就越比越自卑 覺得自己唔係正常人 啲人都唔想同呢個人做朋友

近排聽周國賢 星塵 唔知點解覺得好有抑鬱既感覺

我都成日諗好想俾車車死
一了百了

好想做返一個開心嘅人
但一諗到所有嘢嘅美好根本只會係一瞬間
就又無限loop 了

會唔會有人想係臨死之前，做啲有意義既野，例如係啲大project，嘗試改變呢個地方，或者改善自己，如果到時失敗左，再去考慮 _ _

之前quit咗份收入算唔錯嘅工
最後搞到連牌都冇埋
屋企人不嬲好想我做嘅工 一時之間我quit咗佢地接受唔到 嗰半年同所有屋企人都反哂面咁
覺得極度孤單同無助
連屋企人都唔撐自己
嗰陣晚晚去海旁 行到去最入有啲小沙灘
想行落去被沖走嗰陣 一個大浪蓋過嚟
先消咗個念頭

之後我好積極搵工 去咗間大公司做
但所有嘢由零開始
以前從未讀過/做過相關行業
但我好天真咁以為自己可以喺呢行有好嘅發展
冇錯之後係升咗職
但宜家抑鬱觸發點都係份工
加上自己覺得點都要有個相關嘅學位
半工讀咁返呢份chur到癲嘅工
又搞政治是非 就快逼到死

但當諗到自己又想放棄呢份工嘅時候又覺得自己好失敗
做咗兩年 又去返兩年前好徬徨嘅狀態

試過跑完返到屋企係咁喊
都分唔到係汗定淚水

加油呀巴打，
我都剛剛入左大公司，但係無咩人教我野，好多野都要自己撞板自己學。
而家好努力令自己唔好氣餒，好努力想做出成績。

兩年前嘅我exactly 係咁
但之後俾好多因素沖淡熱誠
慢慢發覺係自己一開頭諗得太簡單太天真
已經搵緊工 搵到就即走

啱啱down咗嚟聽
真係好正 臨尾啲純音樂好似心裡面嘅演奏咁

有時 重逢 星塵
小克x周國賢 三大神曲。
不過唔可以一次聽曬，每次淨係可以聽一首，因為咁樣先可以細味每一首歌既美。

岩岩睇完醫生 話我至少有中度抑鬱

⋯⋯

我個時睇醫生，佢話我係輕度抑鬱
聽完真係好崩潰，完全無因為只係輕度而安心左
個下係覺得，我只係輕度抑鬱就已經搞到咁
真係好無用

我完全唔敢睇
好驚確診咗 要食藥嗰啲
宜家我有時都可以同自己講 應該都係唔開心姐 未去到抑鬱嘅

我之前都係咁諗 但經過大半年都係咁嘅情緒就捱唔住睇醫生

同埋好怕要洗錢
因為個病用多咗錢 又無限loop

其實真係幾貴 每次睇都要千幾

我就黎頂唔順

諗到屋企人會為自己痛哭就自殺唔落

你地食左幾耐藥？
我1年了

我唔會咁諗

1年半

今日第一日

8個月，今年年頭開始食

我之前試過減藥，但都係唔得就又加返了

係乜嘢令你撐到依家？

幫我推post啊？

係

今日可以見到正常樣既你

ya miss u

可以一齊發癲

正

身邊雖然有唔少朋友 但自己好仆街
成日扮忙扮OT 推得就推
唔想出去唔想見人 只想摺埋想匿埋
每日放工翻到屋企只係攤晌床度完全無動力郁動
其實手頭上好多嘢要做 但我無辦法推得陏自己去做
除咗喊同想死仲有強行壓抑自己自殺嘅行為之外 腦入面無其他嘢
三年半喇 食住藥 反反覆覆 好攰好廢唔知自己幾時會game over

個胸口好焗 透唔到氣 成日諗起童年陰影

聽beach house 好治癒

妳地有無諗住爲地球環保出一份力
或者拯救香港

想咁做，但唔知點做

曾經有一排都係咁 厭世+想咩都唔理+想死
但之後多左社交到宜家返埋工
接觸既人多左 feel到有connection
就無左事了
大家加油

絲打加油呀

我真係好明白

你升得職能力一定係有既! 信自己!

介唔介意點解份工觸發你既抑鬱?

太難受可以唔答我, 想得個知字

共勉之

我都曾經好似你咁

入大公司跟住係咁撞板

加油巴打!

一個月要使我5千

好撚肉赤

2年半

公司高層搞政治 牽連到啲細嘅做嘢都出現問題
不同team之間又多糾紛
仲有好多數唔哂好難喺度盡講

過去一年內全team走哂
返呢份工返到好苦 仲要賣笑

啱啱諗住早啲瞓 點知又發惡夢
好似冇瞓過咁

就快返唔到工 無錢睇醫生啦

3年啦屌。。。

Zoloft最重份量中

I know that feel bro

食完個人呆下呆下又冇精神

好辛苦 真係好想死

我建議你去睇醫生，唔洗驚嫁

真係，睇醫生可能幫唔到幾多
但至少你試左先
可能你會遇到個幫到你既好醫生呢
無事架唔駛咁擔心

點先知自己需唔需要去睇醫生，會唔會只係好普通嘅唔開心，自己小題大造想搏同情

負面情緒長達兩星期或以上；
有自殘 尋死嘅慾望；
對本身喜愛嘅野無曬興趣；

詳細可以google下

久唔久會冇嘢，唔係連續性keep住down，即係冇事

多謝兩位巴打嘅鼓勵
決定聽日請假去睇醫生

book咗醫生未啊？

未.. 問緊個睇開嘅朋友但未覆我
你地有冇好介紹

留tg

喺邊區？

日日都發作 好攰

發作+1
我而家真係好想好想好想死

i know that feel bro

覺得睇醫生冇用嘅係咪可以歸一歸西先

好痛苦，心知自己再遇到幾多個鍾意既人都無用
都唔會得到幸福架
對朋友黎講我唔係最重要嗰個
感情上又無人會當我係最愛
做咩都咁失敗

完全明

you’re not alone

我真係無晒勇氣去面對
跌過一次已經好傷
點解仲要痛多次
點解我唔㩒住自己
好憎自己咁感情用事
如果可以無晒所有感覺同感情咁你話幾好

好想不停尖叫 好想捉住個人扯住佢衫領大叫求下你救我
我好辛苦

我有好錫我既媽咪我唔捨得再令佢傷心
因為我已經令佢傷心左好多次
我係佢既負累
但連佢我都拒絕左推開左佢唔接觸佢
對唔住媽咪我愛你 我無用 我好怕自己挨唔過

每次喊既時候都會問自己究竟做錯啲乜野 點解會變成咁
好痛苦

食藥冇用？

有冇睇醫生？

老老實實我都知講乜都幫唔到您

但有呢啲病一定要食藥睇醫生

咁先會好返同對得住你媽咪

睇醫生佢問我有無野想講想傾，
我都係笑笑口答佢無 無野想講
因為我只係想佢開藥比我食
等我維持到日常生活就夠

年頭睇到上個月，睇過兩個，
第一個係中環睇 佢問左我幾次覺唔覺得自己好陰公
真係想反檯第一個就郁佢先

之後轉左個女醫生，好左就自己停哂藥
血清素同安眠藥
好癲既時候 例如睇笑片都嚎哭先會食，什少主動食

怕依賴左安眠藥以後想訓都訓唔到
唔食唔訓過到一日就一日

另外我想問大家返工出席率點？
我成日都會因為情緒問題射波
由其是落雨 情緒話黎就黎
唔想見人唔想溝通
雖然有同上頭講我有情緒病
但佢地唔會理解我諗遲早都會炒我

你地有無咁既問題？

重有
勸大家唔好戒手傷害自己
由其是絲打，
我留左好多疤痕好後悔
想紋身遮左啲痕
但又無乜流動錢
紋身留低既點都靚過戒刀既疤痕
重可以紋啲警惕自己既野
雖然我第一個紋既係love yrself 做唔到
哈哈

變相係打牆，用門夾自己手
有次打牆打到手背突起左一舊野
以為自己手指骨移左位
原來多左粒先無咁驚
Haha
都要一個月先消腫

唔考慮睇埋心理學家？不過好貴

血清同安眠藥冇用啦您嗰個乜醫生黎

我抑鬱未好返個陣會返到工但成日自言自語同唉聲嘆氣而且少少事都想死

而家得返強迫同焦慮

所以我都覺得佢幫我唔到 唔再覆診同食藥
唔想再增加我媽負擔
挨得一日得一日

呢個會睇到喊 中哂

我之前一路都無講哂自己啲野俾醫生聽，所以一路都唔夠藥
啱啱開始加咗藥，所以未見效

我keep住食，因為最初真係有好啲
食完藥會無乜感覺，其實幾舒服
因為唔識傷心又唔識開心
但後尾就開始無用
食左都係日日發作咁濟
不過血清素呀助眠藥都會眼訓所以我先食
夜晚訓唔到好痛苦
我公司個個同事都好好，佢地知我咩事
所以唔會對我有怨言
（當然啦另一方面係我無事個時會好認真做野，唔係恃住自己有病就長期9hea做）
只不過係自己會好過意唔去
覺得自己累人累物害同事

算啦，唔𠝹都𠝹左
仲要本身都唔靚
隻手花唔花都唔會有人鍾意我
所以無所謂

啱啱今朝唔知做乜肚柯 搞到遲咗幾分鐘返工
經理即刻打嚟 問咩事遲
我照直講今朝唔舒服
佢話我點解唔講
有冇尊重過份工
真係好想就咁喺天橋跳落去

啲經理真係好on9

抑鬱加社交焦慮
唔開心冇朋友傾又唔敢識新朋友
見過cp做過cbt冇改善
日日返工放工有時真係唔知為乜

有無巴絲食咗psistiq 25mq會眼訓
明明係無睡意

屌 眼訓到串錯字

我都食緊pristiq,不過係100mg
我食唔食都咁眼瞓

好想快啲瞓覺

用酒精麻醉

決定幾時睇未

book咗下星期

有咩症狀令到最後頂唔順 要睇醫生check
會唔會發覺已經太遲

Pristiq應該係令你唔眼訓，可能25mg分量唔夠

100mg係max

我係嘔，跟住pass out 左兩日。

做過好多抑鬱 情緒病啲測驗
都有問題 但其實好多都好主觀諗法
唔知係咪真係有
返左一年長夜 好大壓力
成日都訓唔到
完全唔想同人交流
零運動 無哂興趣
成日病
一靜落黎就好易諗埋一邊
好似有好多野一次過炸落個腦咁
唔識講 成日覺得死左都唔係大不了

一直都覺得自己係好有問題，應該去睇醫生
但細個未夠秤，呀媽唔理我都無辦法
後尾又發作，喊到癲，同埋好想死
所以先會決定睇醫生

究竟點行出第一步
好驚比人用有色眼鏡標籤

基本上日日都喊
究竟係抑鬱先唔識開心，定因為發生嘅嘢令我唔開心？
到底我唔開心係咪因為我病

除咗醫生之外 唔好亂咁同人講自己情緒嘅事
除非佢值得信任

我都無同身邊朋友講 我都怕比人覺得我係痴線婆

我都完全唔敢同任何人講
亦都唔識講
屋企人更加唔知 宜家晚晚返到屋企做戲

好彩身邊啲傾開計既都知我咩事，唔會亂咁講我
我身邊有喱班人已經幾生修到

今日去見工都要扮開朗
其實見之前喺廁所喊咗陣

好好珍惜 體諒同了解自己嘅人真係好少

我知道呀，所以有時發作會好嬲自己
嬲自己做既野會令佢地失望
但又控制唔到自己

我就黎癲嫁啦

日日都發作，正
次次發作完都又暈又頭痛又攰，正

已經癲拉

覺得自己有抑鬱但唔想睇醫生，成日好想死

聽日要返新工 好撚不安呀屌

我之前都係唔想睇 覺得無人幫到我

可能會有好似我班同事咁好既新同事呢，別擔心

完全明
成日返公司之前都喊返陣先
喊完又戴返面具面對呢個世界
你係返緊一份想轉工定冇返一排嗱？

無返三個月 聽日就第一日返新工
好唔適應

take care ar
聽日有咩喺度講啦
我都好想好想辭職 真係好辛苦好辛苦
但未搵到新嗰份之前我又唔敢辭

我係開始覺得對生活開始有影響，所以先想睇

裸辭真係好危險 我之前試過
多咗時間喺屋企亂諗

我聽日都要返
一齊加油

發作完
屌你老母

多謝你 連登有愛

點算 我真係好唔想返 好想喊
抖唔到氣

請日病假抖下吧

返幾點呀要？

屌你老母

救命 我對手連埋心口都好痛

舉你老母報

試過有呢d感覺
返工前搭搭下車會喊
最近好返d 但間唔中都會好唔開心
有時男朋友都屌我點解可以一起身就咁唔開心
明明無野發生過 我都解釋唔到
佢叫我睇醫生同辭職 但係鬼叫你窮啊 點祼辭

我準備搭地鐵果陣失咗控咁喊
已經唔係第一次 我覺得自己好失敗

呢到邊有人叫人去自殺？

邊隻眼見到有人宣傳自殺？
連登咁多自殺post,你個個post都舉報你都幾唔得閒喎

我話想死，再叫你去死

條友傻鳩黎

有一排日日都係咁 好唔想返工
但呢排又無野 反反覆覆咁
我都唔肯定自己有無 所以更加唔想曬錢睇醫生
畢竟錢都係我唔開心嘅因素之一

有時好有動力做任何野，一down起上嚟又對人生冇哂希望，喪loop

唔好唔開心啦

預期係網上圍爐 不如出黎圍爐傷心share啦

好無用，好憎自己

今日又係喱個mode
想抖都唔敢抖

之前睇緊醫生食緊藥
已經係第二次翻發
食到咁上下大概一年多d發現其實冇乜用就自己停左
但其實自己知自己一直冇好過
最近有男朋友就更加容易會好焦慮好驚佢會走會唔要我
佢次次見到我唔開心都好想幫我
但個問題係連我自己都唔知點幫自己
見到佢因為幫唔到我而唔開心就令我更加自責之後就更唔開心
成件事錯哂
搞到我開始好認真咁諗我係咪應該放生佢唔好再拖累佢害佢

真心好辛苦
無時無刻都有嚿嘢壓住自己心口呼吸唔到咁
琴日已經喺房匿埋爆喊

返緊工唔敢抖？

我情況同你一樣 我今日頂唔順 佢過咗黎陪我
佢成日話見到我咁好心痛 但又唔知可以點幫我
又問係咪因為同咗佢一齊先有抑鬱
我見到佢咁煩惱都問佢：如果同我分手你會唔會好啲

拍拖會唔會加重你病情先？
男朋友肯體諒就得啦

好辛苦
透氣都好辛苦，長期心悸
長期唔開心、討厭自己、掛住鍾意嘅人、做嘢無動力
好想死

好似好辛苦咁 ，有無失眠頭痛耳鳴同成日好累?

長期失眠，發惡夢
除咗頭痛其他都有

係呀，經理係到
重點係今日舖頭太多麻煩野
要抖都唔輪到我
見到我店長做到隻狗咁我點可以休息呀
費是佢比經理話啦

我都係
我仲會疑心好重，成日形住人地係背後做左好多野我唔知
例如係形住我鍾意嗰個人同其他女仔會私下date唔話比我知、其他朋友會私下出去玩但唔預我
比人hurt過個種感覺真係會記一世
所以好痛苦，因為就算乜事都無發生過
自己都會比啲野自己煩同唔開心

好撚辛苦
呢兩三年都Keep 住唔開心
問我點解，我對乜都好唔開心
即係個種人生好似無乜野值得去做既感覺
對所有野都好懷疑
對出面D 朋友會好似好開心咁
但對熟既就會好負個人，想講哂D 野出黎
呢一年開始諗自殺
係咪應該睇下醫生

我都好想咁問佢
我唔想冇左佢但更加唔想煩親佢

我都唔肯定有冇加重到
佢錫我嘅但佢呢幾日有單大嘢做緊陪唔到我
但都因為咁所以每次一唔開心都令到佢都覺得有d自責

最緊要佢錫你
有朋友試過同個賤男一齊一直唔開心，佢醫生話佢男朋友就係令佢抑鬱愈嚟愈嚴重嘅主因

好辛苦，淨係想鎖住自己喺房入面
好大壓力 好想消失

我都經常發惡夢
瞓醒好唔開心 攰過唔瞓

心口好鬱悶 個頭又好痛 完全無精神

我成日好怕朋友會疏遠我
成日做好多幫人嘅嘢，到最後都係好心冇好報

唉真係⋯⋯係咪有抑鬱既人都一樣
有時真係出於好心去幫人
人地就覺得我有目的

我無講 唔想佢地擔心
我食藥都要偷偷地食

以前有食藥
依家停左藥
有時成日亂諗控制唔到情緒好麻煩

喺地鐵好想喊
忍得好辛苦

好攰

有無紙巾啊 喊完快啲返屋企靜下

我頭先就係從屋企出嚟

喊緊

我係有次同我媽嘈左幾句個陣自爆左自己有抑鬱
其實講完仲煩過唔講
我媽一聽完就係到係咁喊

有無人個stressor係份工？

最大問題係
自殺的話，屋企人一定傷心死
但我真係好想走，好想離開呢個世界

有
係觸發點

唔係考慮到屋企人
我諗我一早死咗了

你有冇兄弟姊妹？
我冇但我一個

一開波係
但之後愈黎愈多其他野

覺得自己只係個垃圾
身邊好多人亦睇唔起自己

冇
壓力仲大 死咗真係勁對唔住老豆老母

想消失

啱啱搵下瑞士安樂死嘅資料
要10000usd 再用3個月審批你死唔死得

如果想死但唔想屋企人傷心，有兩條路揀
一，凡事睇開啲唔好咁執著，生存會無咁痛苦
二，買保險，受益人填屋企人個名，然後。。。。

利申: 我好depressed個陣係咁諗

你最尾個句有聲嘅

我唔想死呀.

咁辛苦先讀完個degree，搵緊工。

但係藥物既副作用令我記憶、專注差左好多，就連昨日食過啲咩、做過啲咩都唔記得。

我同過醫生講啦，佢次次都係一兩句就帶過左。

係咪長期食藥個腦出左啲問題? 要去邊到睇下......?

我記性都差佐好多

記性差佐好似冇得好返

記住差左+1
不過同時個腦無以前咁識轉
諗野少左係舒服啲既

以前好撚smart 轉數又快
而家...比人屌完都唔知咩事

我以前讀u拎scholarship打工又appraisal高分

而家有時漏做某d tasks都唔記得

我都聽過我fd講 食咗抗抑鬱藥記性好差
仆街啦咁我嘅人生係咪已經完咗

可唔可以無感情同情緒

個人喊到好攰

絲打番咩工，我做護狗

巴打返咩工，本人護狗

銀行

有情緒病係應該要戒酒？

我觸發點係學業同人際關係
一路keep住到而家
都十年啦

唔好飲啦 飲得多會頭痛

食緊藥就一定唔飲得，會好大獲
我唔食藥所以有飲開 不過都係適量地飲，有時失眠飲一兩杯再瞓會好d

議員助理

當發現所有人都係自私 包括自己
就會對人際關係失去信心

學業算係可以靠自己一分耕耘 一分收穫
但有時都好睇運氣

我就係趁未食藥 俾自己飲
一飲就可以忘我咁瞓 都瞓得好啲

但飲完爆喊再瞓死咗嗰下正

今日又加藥啦屌你

我發現我唔食pristiq會仲精神同心情無咁差
係咪代表隻藥唔岩我？

有可能 你問下醫生

thanks 過幾日覆診問下

啊！！！！！我要發洩啊！！！！！！！

好想死

metoo

食抑鬱藥一定攰㗎 心情無咁差方面你食咗幾耐先

加油 我係過來人 但仲食緊藥 已經有正常社交同埋生活

一陣準備去睇醫生 好驚

屌你老母港鐵

我好撚辛苦啊...

又黎料

我真係好想自己永遠消失

如果人可以咁自由end game就好了

想重刷

直頭唔想做人

me too

今日都係好差，明明琴晚先post完個好撚正面樂觀既ig story
點知一訓醒，又黎料
好痛苦真係

突然之間唔開心？

巴打加油

可以話係
比啲歌觸發到諗起好多野
好想喊，就算我已經唔再鍾意嗰個人
我都好心掛掛
成日係街見到個身高身形都同佢差唔多既人
個心就會離一離，好想係佢又好驚係佢

容祖兒首分身術

為佐情傷搞到自己抑鬱唔值得呀巴打

下個更可愛呀

仲係日日都發作 屌

其實我係絲

抑鬱就唔係因佢而起既
但又發作同惡化係因為佢囉⋯⋯

有時真係唔好夾硬逼自己要正能量
會仲辛苦 會爆

係呀，我而家就已經爆左了

食完藥個人得個攰字
係冇咗情緒 得返攰同頹

我仲大鑊
係攰到不得了，行步路都會暈
返工根本同9hea無分別
因為乜都無精神做
但情緒依然係到
琴晚又發作了
都唔知食藥黎有咩用

我淨係今日先有咁嘅感覺
前幾日返工都有發作 勁撚辛苦
即刻食藥先㩒得住

洗唔洗叫醫生轉轉啲藥？
我都會暈暈地 但唔嚴重

我返緊工個陣可能因為自己都唔想嚇親人同煩到人
所以發作都會夾硬㩒低自己既情緒
喱係倉喊完就扮無野咁出返去
好辛苦
你係要食鎮靜劑？

我諗要，但我10月先再覆診
同埋唔勁既藥我訓唔到
而家好想停左佢

係，我食鎮，我焦慮嗰陣好誇張
唔食藥一定俾人發現 廢事嚇親人喇

隔咁耐先覆？
但停咗咪仲瞓唔到？

我淨係抑鬱，所以淨係食血清素
其實我有無食藥應該都無人知
因為食左之後其實都係咁，無好轉

政府係咁架啦
無錢睇私家
係架，但唔停就攰成日
停就訓唔到
所以我都好掙紮
我都唔明點解攰到就死都可以夜晚訓唔到

唉，失埋眠好影響生活
我都係咁
寧願食少啲要睇私家呀
食啲鎮靜劑會好好多

好想有個人永遠陪住自己
但諗到自己係咁既人
都廢時煩住人一世

好孤獨

可唔可以搵架車撞死我

我陪你

今晚又係訓唔到

好辛苦點解我做唔返以前嗰個好樂觀既自己

唉

有冇食瞓覺藥呀？

一定要食藥呀

有無人有車一齊去燒下野（食）呀？我帶炭+野食
留tg傾傾

巴打，搵個psychologist傾下計啦

無抑鬱、唔洗傾，只是累了
重病纏身，我無得揀

有冇得醫先？

太累，有得醫都無錢醫，亦不想煩

你走咗屋企人朋友會唔會好傷心？

會，但我無辦法，我非一時衝動的，我好冷靜地思考了十分長時間

DLLM做人做到好辛苦